主人無啦啦變左做女...

之前係貓場帶佢返黎個陣,同我講係仔黎
但係養左幾個月 一路都唔見佢條J生出黎
咁我以為佢得幾個月 所以未發育啦
跟住今日去打針 個醫生話佢係女黎
平時我仲叫佢xx仔
其實貓女同貓仔有咩分別
而家有種莫名其妙既失落感

附上女... 主人照兩張

幾型

等我成日仲笑佢無JerJer 今次真係無啦

Mola mola

以為甜故

貓女性格港女d

You竟然是個....

已丁

男女都可以講錯

Btw同我主人毛色一樣

好靚女丫

[老一輩mode]仔女都冇所謂啦

都係名一個姐,咪照叫佢係xxx仔囉

same

好可愛扯扯地

我真係恭喜你啊

貓都有tomboy

女大大下就會嚟M

係仔係女有乜所謂喎

養左5年都未見過